一人三樣車仔麵心水配搭

我同朋友一齊食車仔麵，我地有共識咁去食，去到之後各自各咁叫野食，我食大腸豬紅粗。問題黎喇！個朋友開始有說話，食神上身咁！呢樣唔好呢樣唔好，心諗求其食餐飯啫！各有所好，你鐘意食乜咪食乜囉！管埋我做乜啫！

蘿蔔 must

豬腸 豬皮 牛腩 油面

爭乜撚嘢吖

我都食，有時夾人地一兩舊

蘿蔔 雞翼 生菜

大腸,豬皮,蘿蔔,油麵+辣椒油

我好怕同呢d人食飯，似乎你都係

我一定食大腸，車仔麵唔食大腸唔安樂

大腸 豬紅 牛腩/牛筋

油面，又係必食

睇黎大家都差唔多

豬紅 豬皮 豬大腸 油麵

睇D大腸好唔好食就知間車仔麵得唔得

大腸必食

魚皮鮫，紅腸，牛丸

差唔多一樣
不過我食粗麵

雞翼尖必食
好似呀婆咁妹妹下,正

冇錯

識食，有時我淨食大腸油面

豬腸 豬紅 餃子

豬紅豬腸

油麵 大腸 魷魚 牛腩 豬油渣要辣多腩汁

證明我唔係唔識食大腸必食之選

講漏左

大可樂唔該

朱紅又係一定要試，不過衣家好難食到真正朱紅

油麵 豬腸 豬皮 魚皮餃
要辣

豬潤, 墨魚丸，豆卜

紅腸 金菇 豬頸肉

牛腩 蘿蔔 翼尖 生菜 油麵 腩汁少辣

雞翼尖 牛腩 豬腸

豆卜 魷魚 蘿蔔

魚蛋 豬紅 蘿白 粗

Btw樓豬我係你就一句ban落去
我食咩關你撚事

油麵
大腸 豬皮 魷魚

豬紅蘿蔔 鐵膽，無其中一樣拍枱走人
凈低果樣睇間鋪有咩吸引

唔食豬腸不如唔好食
反而後面兩樣可以間唔中變下

無蘿蔔唔洗講野

永年既羅白is a must

豬大腸, 豬紅, 豬皮
可以再叫埋蘿蔔就最好

豆卜, 豬皮, 牛腩/豬紅, 油面

大腸夠香, 豬紅夠滑, 蘿蔔夠甜, 豬皮索晒D辣汁
成碗麵就夠晒平衡

冬菇 必食

魚蛋，雞中翼，冬菇/蘿蔔

豬紅 蘿蔔 雲吞

蘿蔔豬紅+其它

豬腸 雞翼 冬菇

豬紅must
之後芝士腸 雞翼或者豬頸肉
比人話細路仔口味

牛筋

識食，永年都識

就係，胆黎架

無我會講粗口走人，叫佢收工喇

我可以擺手機出黎比朋友睇，大腸必食

我ban左佢，你唔想食你走先

係喔，雞翼尖都好耐無食過

腩汁就一定無得走

淨食？

果然有深度

魚蛋 芝士腸 生菜
從唔食個啲內臟野

三份牛筋唔撚得嘅

牛筋 牛膀 魚肉

雞翼 羅白 紫菜

油麵、炸雲吞、咖哩汁

深水埗?

上水成記 必食豬腸 豬紅 雞翼

粗面 幼面 米線

食車仔麵 唔食內臟不如唔好食

呢句心聲，唔食都可以理解，內臟食得多會痛風

有時食河粉

地址唔該

即刻去食

大腸仲有舊屎

蘿蔔
豬腸
柚皮

粗麵（硬底）

心動不如行動，有意思

腩汁出色 自製5花茶

豬皮 牛柏葉 魷魚 油麵

多謝晒

粗面 水魷 生菜 蘿白

健康

乜嘢汁先

油面我都好鍾意

嗰陣味！

素食主意者？？

雞翼尖，咖哩魷魚，豬紅。

流緊口水

變成味食討論區

冬菇有時唔淋

個湯一定要腩汁辣汁

清湯

蘿蔔 生菜 菜心

蘿蔔 大腸 豬紅

芝士腸 蟹柳 魚蛋

炸醬雞肉清湯

油麵x3

我女朋友問車仔面有咩

有車路士

蘿蔔 豬紅 腎 好中意食腎 但唔係間間有

公仔麵 芝士腸 魚蛋 牛丸@@

有車同零件

韭菜 豬紅 蘿蔔 油麵

遺忘已久的韭菜

佢好認識咁問Siri

你女友好可愛，車仔面入面有乜

佢好認真咁問Siri

其實我係siri

入面無樣食得喎

我有朋友淨係食午餐肉 腸仔 火腿。。。

不如自己煮

屋企煮得啦，唔洗落街食

豬紅 豬大腸 蘿蔔 河粉

蘿蔔 大腸 翼尖

東風螺都無
自己必食 大腸東風螺酸齋

我有時會食朱腸河

豬手
豬腸
牛筋

韭菜餃 生菜 豬皮

牛腩蘿蔔豬紅 咩麵睇心情

豬紅 雞翼 油麵

心情

大腸 魷魚 牛柏葉

豬紅豬腸豬皮

我同你老婆有路

大路

全朱咁面呢？

屌你老母
食你個車仔麵啦

牛腩我怕有時唔淋

以前尖沙咀蘭芳園隔離晚車仔麵超正
大腸豬紅牛腩都

豬腸 豬皮 蘿蔔

魷魚....魷魚....魷魚

已經可以變成集體回憶

架厘汁

係！矛豬腸=辣殺

共鳴

我都鍾意新垣結衣架

係出面夠膽食豬腸
鐘意食屎唔阻止你

炸多春魚 好撚好食

細個有檔做開 好撚正 熱辣辣 又脆

同條女一人叫三樣再換變六餸

唔係度度有多春魚，其實我都好鍾意食

所以咪要同朋友一齊食，咁咪多餸

上水成記一定食東風螺加辣汁

邊間有咁好，地址唔該

邊度

我屋企樓下間車仔麵有個招牌麵
有豬扒 豬腸 豬紅 蘿蔔 豬皮
仲有2條菜 好撚正

豬紅 豬腸 魚皮餃

咁就好羨慕你，落街就有得食

豬紅真係要睇邊間
有啲入撚哂個湯味好正

大西北地膽

樓主傻閪唔撚食油麵就借撚開啦

豬大腸 辣魚蛋 油麵

瘦腸 牛肚 豆卜

永年 油麵 豬腸 牛肚 雞翼

豬紅

油面
豬紅 豬大腸 冬菇 腩汁加辣多蔥
凍檸茶少甜少冰

一定要有瀏覽

牛腩係一個must
試過一間食過最入味最鬆化既牛腩

me2

套餐

一定要食油麵 仲有大腸嗰陣味 諗起都正 不過呢間啲大腸洗得好乾淨 佢都係有嗰隻味不過滷水味都好勁 又夠冧

只要有檔車仔麵，一日三餐都無問題

東風螺好似係近呢五六年先有 都係食慣咗以前嘅味道

好耐以前都有

魷魚 豬皮 雞翼/炸過既紅腸 腩汁小辣 河粉

雞翼 豬紅 豆卜 油面
腩汁咖喱汁 多青

蘿蔔 油麵，其他睇心情
琴日先食完

無得輪

其實車仔麵係香港特色！

鍾意乜汁

大腸、牛腩、酸齋

牛薑x3

蘿蔔豬皮大腸
好撚中意食車仔麵。蘿蔔有無渣，淋唔淋已經可以食到間鋪有無心做

真係有心煮，食就知，無心煮都費事番轉頭食

蘿蔔唔係間間都好食

豬皮 魚蛋 大腸

咩餸都唔係咁緊要（蘿蔔有渣都係失敗）

只能夠講唔食油麵既都係傻閪

牛腩 雞扒 豬頸肉 可以食齊三種肉又夠飽

魚蛋 豬皮搭多樣冬菇

冬菇豬扒蘿白 米粉

食車仔麵 一定係油麵底
餸一定係豬紅豬腸鐵膽

大腸豬皮菜

品味獨特，到依家得你一個米粉

米粉咁好食

一定係咁揀

認同

嗱！大腸已經係鐵胆

冇人河粉?

大腸1賠1.01鐵膽

我都好鍾意河粉

又無話唔食，少食啫

原諒你

大腸 豬紅 豬皮
加個油麵
一罐勁凍既可樂

以前日日食，食到怕左，就係咁！你呢

依家會飲coke plus